“皮鞋”有咩性價比高既牌子？

想買對牛津/德比 婚禮用 求推薦

dr. kong

XX Martin，撑BNO 祖國，用英國貨

睇睇
連運費兩千度都唔錯

Berluti

英國牌子

日本手工鼠啱唔啱

即係dr marten

John Lobb

唔爭在church’s

Clarks網購
早排有折，300舊水hkd有對

carmina / meermin (不過好似係大陸代工)

Sanders

柒喎，冇性

馬莎

如果唔急去Amazon 買Clark's
可以係香港price 30%

去先施睇啦 減到仆街

多謝咁多位
以家逐間去GOOGLE下....

crockett ＆ jones

meermin

John lobb好似貴啲

Rockport，夠舒服

Cole Hann 都唔錯

＋1
支持真國貨

美麗華有間regal好似ok